We maken onze weg tussen de bomen, bereikten we het gazon, staken het over en waren ongeveer om door het raam binnen te komen als je uit een klomp Laurier komt struiken daar schoten wat afschuwelijk en vervormd leek kind, dat zich met kronkelende ledematen op het gras wierp en rende toen snel over het gazon de duisternis in.
"Mijn God!
"Ik fluisterde:" heb je het gezien?"
Holmes was op dit moment even geschrokken als ik.
Zijn hand sloot als volgt een ondeugd op mijn pols in zijn opwinding.
Toen brak hij in een dieptepunt lach en leg zijn lippen aan mijn oor.
"Het is een goed huishouden," mompelde hij.
"Dat is de baviaan."
Ik was de vreemde huisdieren vergeten die de dokter had aangetast.
Daarom was ook een cheeta; misschien vinden we het misschien op onze schouders op elk moment.
